警察係應該服務市民

你打市民 我就唔交稅
就係咁簡單